停課再延期不如全港學生重讀一年算啦

而家放假 暑假返學

不如reset一年

其實okay
不過依加辛苦過坐監... （唔敢出街）

d大學肯嘔返今年d學費出嚟先啦

屌你老母！On9阿，交曬全部錢先講重讀一年，癲未好

我覺得要lo
呢年大半年都唔駛番學
畢業出黎識d咩

直接defer半年啦

全港defer一年啦
如果唔係對畢業生好唔公平囉

做緊placement
上年十一月又咁樣
儲唔夠鐘
Extend要比多一個學期學費

你都on9

錢已袋，理撚得你

咁今年入學既點算...玩多一年？

呢個市道畢業等於失業

以前打仗都會被迫全民停學，宜家全港重讀一年未嘗唔係一件好事

屌咪玩啦
final year同中六唔想重讀

DSE多年時間溫書

你係垃圾呀？
我一早溫好書啦仲讀多年

對唔住囉

Dse反正拉curve,大家都係咁多時間讀書，其實都好公平

暑假補囉

同意

而家咁搞法其實只係上咗兩個月堂

不了，我唔想defer,你自己讀飽佢

如果1個社會有1年係無fresh guard既話會係咩情況

不了 有offer果堆咪好慘

讀多d書好～

冇flash guard有乜所謂
兩三年經驗我都係出11k請
返六日都大把人爭住做

讀多年書仲好

當年沙士暑假日日番學補課補到開學

半年啦
上個sem好多人試都考埋啦

40000 人變80000 人添

唔係科科Defer都無影響無所謂架

諗下好喇 雖然我都好想

今屆啲dse生都幾慘

Final yr好驚

好提意

唔怕，俾多年時間逃避現實

肯嘔返啲學費出嚟未

張學生證限期extend半年啦

下年免費讀咪算

都得

Agger

個一年free 咪得囉大學生

遲一年畢業咪即係兩屆爭同一份工囉

勞工市場少一屆畢業生

今日袁國勇講過

而家放假，暑假繼續抗爭

政府睬你都有味

中五個班都停埋嫁嗎ching

2019 grad 表申失業中

呢個真

咁幼稚園k1點算

唔好啦 屌
今年final year 趕住畢業
屋企等住我出黎搵錢開飯
四年前已經俾佢地屌我唔出黎做野 又話我讀書係避世etc

同埋自己都唔想再無啦啦讀多年
讀書唔係唔好 但係D野又難讀 又要俾學費之餘 又要爛grade
真係唔好搞我

我都想

人地係連登邏輯家

唔好quit! 爭氣d ！你quit, 又係大陸人補你個位架啦！要香港好，就好好讀書！

而家啲僱主唔係話唔請後生仔咩

讀左同識做野冇咩關係既

堅，如果我今年dse一定無心機溫書。我上半年啲assignment都係求pass

請中国人

本人正是

個個禮拜出去發夢

其實當年沙士係點處理？

唔係專業科讀多幾年咪又係咁都唔係做番自己讀個科架啦

今年最壞打算無公開試啦
疫症大爆發

咪唔好放暑假同sem break
咁鍾意返學再唔係一日返10個鐘返夠一至六

雖然好多科其實讀唔讀都係咁，但又有好多科唔係你上網就學得返

會唔會推遲暑假

中五唔駛重讀直考dse?

Can’t agree more

中學果班點考dse
夾夾埋埋無左半個學期

追唔追到我都係預邊日有活動就提前做好啲assignment，如果我今年dse我應該無你去得咁密努力呀ching，唔好比啲港豬藍絲搶咗你個位

Spiderman?

不收費重讀算啦
冇番過學咁
不過依家咁嘅時勢，佢唔停我都自己停
命仔要緊，但都要回水

最on9係有啲堂轉左online上

講真衣家停課又唔洗發夢住 被逼留係屋企一定要溫書

有機會，有啲學校已經傾緊呢樣嘢

咁第二年會有2倍fg

畢業生點解想Defer?

你學校柒姐...😥

無人想知

全部defer一年點會2倍

唔好咁天真03沙士 會考高考都照舉行
只不過要求要戴口罩 oral都係

你係咪未坐過

咁我咪冇得靠DSE嚟翻身， 學校成績差，好擔心要做黑警!

大家只係透支緊暑假

冇hall 走開堂表示很
prof 都唔一定認得

讀d 垃圾科咪係囉

出嚟嗰啲同全日係屋企溫書嗰啲藍紅同學對比好公平？

要啦

BB入學既開個K 0，之後個個都重讀一年

Fyp 點撚樣做。。
online tutor又麻鳩柒煩 堂又上唔足
根本上個sem 咁樣停法，大學好多課程將d test 啊剩改哂做term paper 就meet 唔到course 個criteria, 憑乜撚收我錢

住hall 撚表示有武漢nds係hall即番屋企，學費同hall錢就要照交

深紅老母home office 2星期
日日對住好辛苦 竟然會想寧願番學

同埋唔該d 中學生收爹啦，
停得幾個禮拜影響到你d 乜，暑假返去補課咪得
屌你大專上個sem 已經冇左一半
Sem 2 又開唔成先係全post 重點

大學大專退學費
全港repeat一年

確診越黎越多
梁卓偉預測5月先係高峰
dse點考

出面暑期班玩撚完冇得summer vacation旅遊業又玩撚完

大佬你咩字頭？宜家得5係拉curve

。。。

其實讀大學洗咩返學

5或以上先拉curve，條友真係唔識架喎

學店

好多學校中六個班其實應該已經study leave緊

啱啊

當年03 SARS 咪又係咁考

Cls 考DSE 咁易㗎

屌我都係
人地停課個時就係屋企瘋狂溫書
我就.....

真正買學位

好多新年假後先考mock

大佬呀人地做多一年 我地讀多一年
唔好話少幾多收入 淨係日常開支加學費都幾係野

屌 final year唔想defer啊仆街

咪撚阻我畢業啦讀書又唔係開心

遲 d 打仗都冇 gala

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

Final year fyp真係唔撚知點柒做就真 又要收鳩我錢 還水呀屌你老母

721 831 101 1111

讀u 都叫避世咁on9

退錢啦屌 變撚左成年都remote degree咁

唔洗比學費嘅 我讀多年又點話

浪費我一年時間！仲要冇錢退！！！

社運停一個SEM
肺炎再停一個SEM
YEAH~~~~

就係final year先想重讀
fyp冇得返學校做到成舊屎咁

總有一年dse 人數會double

sem尾玩停課

diu 其實再玩多次 online exam 咪算唔想summer sem 啊

通常愈遲study leave果d學校都愈廢
所以佢地返唔返學都係考唔入大學
所以中六果班都影響不大

無公開試係咩事 今中六咪冇成績

完全冇心機讀
睇新聞多撚過睇書
睇TG 連登 直播 IG 一直睇
DSE冇希望
雖然唔撚想比大陸人藍絲搶個大學位
但又自問冇能力讀到上大學
好撚灰

搵警察殺晒全香港18 歲以下人士咪得

寧願呢個sem安安全全online class
學校又有大陸人 講真2月尾照開返學既話
都驚佢地有菌 唔想返
一堂三個鐘好易中招

完全唔關事 我見兩間名校都係未考 有間係因為之前停課改遲左 仲有間係考左未派
同埋唔通入唔到U嗰啲就唔洗上堂就可以去考?
利申做補習

Quit啦 F哂全部科好難拉返gpa Rejupas好過

好喎

專業科都好 讀書同做野兩回事黎

唉，你諗清楚未？
全部defer呀

宜家份fyp淨係得份outline 問又無得問 course又無得上 做閪咩
應該無人會請呢年嘅Fg 成年無上過堂咁制

走開堂表示係咪都自學不如一齊自學

我都想有得rejupas
但係我year2
dse張cert據說有效期得兩年
我認我on9

2018去到2020唔係兩年咩 問清楚先！

其實你啱
會有一年會雙倍人數考試
下年幼稚園會有新入學+加重讀幼稚園嘅小朋友

我明

乜撚野買學位 書又唔撚洗教 片呀錄音又乜撚都無
好心少少就得得啲Notes，又派Asm唔教，迫人拍片lecturer,professor 人工白出
根本完全自修
我買本書睇曬佢好過啦平咁多

唔撚係買學位，係買notes

除左三大外唔止兩年的
CU就係3次
如果你18DSE 可以20都仲用得

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

呢個聽講係教育局指引，好有可能發生

大家叠埋心水暑假返學吧啦

我相信好多人無坐過嘅

處於啲今嘅情況之下
讀完書咪又係今

警暴 正苦 五大訴求
如果爭取唔到 香港人仲有咩值得留係到發展落去

今屆dse考生 好灰

冇計 溫幾多咪考到幾多。但你諗吓一個禮拜就出去一次行街嗰啲，仲邊度有心機溫到
利申 呢年考DSE 成日出去行街
上年6月已經冇晒心機

利申 未交亦都唔撚想交學費

好想重啟2020

唔撚想Defer
快快趣grad埋佢算

幼稚園洗唔洗重讀？

有啲早排成日出去發夢 有啲政治冷感日日溫書 真係公平咩

我係18 dse
而家過咗jupas 12月個deadline，考慮緊用特殊情況申請，source:
https://www.jupas.edu.hk/tc/application-procedures-information/application-procedures/application-period-and-method/
但係主要問題係唔知批唔批我呢種quitu再rejupas啫
另外我見過有人話rejupas，用返舊cert嘅話，唔會有penalty，係咪真？

我18 dse
我諗兩年可能講緊只可以喺2018年同2019年jupas用張cert

睇咩U咩科

仲諗住識野要靠返學？
少年你太年輕啦

最多縮短 sars 試過啦

呢次勁過沙士

on9 成績差都有大把野做 洗撚做黑警

全世界停一年wor

十幾年後嘅其中一年

黃金鎮魂曲

sor我憨撚鳩
自膠一打
再補澄清
cert冇所謂有效期
但係combined certs就另一個玩法
非三大基本上係冇年份限制，無限combined
CU睇最近三新三次考嘅dse年份嘅cert
hku睇科
ust 兩年前都係無限combinrd，而家唔知
各u官網有講明

所以rejupas但唔retake，之後用返舊cert嘅話，就冇年份限制，噉樣理解冇錯可？

rejupas，但唔retake，用返舊cert，係咪冇年份限制？

我上半年讀晒書
等fyp做完就grad㗎啦屌
眾所鳩知 fyp係自學

勸籲各位大學生爭取同大學退返學費
學費唔係平 得唔到應有教育要求退錢有咩問題
平時示威大家咁多諗頭
點解到左依家就無人諗點要求退錢

de咩fer如果我成幾個月都無上堂都照交到assignment ，pass到exam咪證明我抵grad，洗咩重讀

如果冇改到制 非三大一定得

好老實，如果社區大爆發係要逼佢停一年

不如你襯defer果年take返科中文

點解呢

想知

最多係人均考dse年齡提高一年啫

你諗下K1?

我諗法係連埋佢地照停一年

所以本身18歲考dse

變咗以後19歲考dse

咁本身K1個班停左 下年升K1個班咪疊住 所以十幾年後會有一年double左

其實仲好 依家demands 大過Supply 各行各業
咁樣停一年 等個需求啲位多番咪唔會壓價壓咁勁

同FM都有工開甚至可以簡tim

之後個需求距離就會保持落去

巴打中六嘅話唔使考慮呢個問題
因為點都唔關你事

D畢業生可以唔洗失業

邊度鄉下

係20年後

後生一代讀好啲書其實都係救港嘅其中一個方法

退學費退宿費啦屌

做地盤仲好

有frd讀nursing同dental 一個變讀6年 一個變7年
都話頂唔順

入u喇
仲陪你讀多一年咩 拜拜

做野同讀書沒關係

同沙士一樣
沙士個畢業嘅就業率低人工低

等經濟好翻先grad無壞

支持重讀

梁卓偉預計5月係疫情高峰
確診人數繼續升
3月尾開始考
到時有幾多湖北人落黎傳染香港人都唔知

支持重讀！

今個sem未交學費

少 d 人畢業出黎做野，經濟攬炒！

咁報nonjupas同master既學生點？
I mean本身佢地休學/返工
第二年都係多左學生

做得好唔好同你翻唔翻學校有咩關係

真心問真係咁大分別

有得上堂都係走堂/上堂發夢自己溫notes架啦 同依加有咩分別

延遲半年好過啦
重讀同下年既人一齊爭會好辛苦

interesting idea.

Justice.

你依啲人種都幾可憐，你又係屎忽痕鍾意出街為出而出嗰啲人嚟？原來留係屋企係辛苦過坐監😨

睇你都係食開屎果咋。。真係命賤

唔知你屋企人去開邊度買餸。。認真。我去開city’super 買正常食材跟食鐠煮都好食過外面好多中價餐廳，屋企好食好住有咩街好出？出去吸廢氣二手煙？

不過你分分鐘就係鐘意行旺角，食開濕鳩放題飲果粒橙白糖溝水就當自己真係飲緊果汁d人嚟。。唔會明外國靚貨果種鮮,果種甜，they say ignorance is bliss ?醒醒啦柒閪

買部Apple tv 4K 加兩個Apple HomePod 配立體聲睇戲煲美劇仲爽啦⋯⋯想更加豐富嘅咪同幾個friend 夾份全部美國串流月費服務都訂曬
Disney + / Hulu / showtime / starz / amazon prime / Netflix / hbo now / sun dance now / Apple TV + 全部都有訂閲真係多到睇唔曬，好爽

嗰個正常人都係咁㗎啦美國嗰堆公司每年損失九億美金就係因為成班friend 嗰個間心share account + password 不過有時係幾麻煩因為有啲公司例如HBO NOW / showtime / sundance now / amazon prime 果啲係冇得整profile , 搞到個個睇劇啲進度撈亂晒

想睇最新電影去iTunes撳個制就有得租，都係遲戲院3個禮拜

認真...Apple啲嘢性價比真係好高，
兩個HomePod 喇叭仔我覺得力度音場同$18,000 Sennheiser Ambeo sound bar 絕對有得撼

你都幾可憐。。。人地正常家庭啲仔女grad 咗就係環遊世界四圍走去放開心靈空間，我見個ex 依頭喺uk 轉頭又去咗西班牙。。跟住又廣州四季check in 探親⋯

你就顧住番工放工訓覺再番工，人生最青春十八到三十歲就係用嚟番工？你好鐘意番工咖？

未交唔想交

走足四年堂咪又照grad到

same same. Just let me grad plz

我上個sem畢業grade都未出就已經搵到工啦 唔使驚

搵到工個啲點先 你要人重讀人地隨時冇左份工

唔好交住啦

最多入唔到拉巴

校工一年唔收人工
電費唔洗交一年

器材一年唔折舊

浪費時間讀多年！！！你咁讀讀飽佢啦，On9仔

比返啲錢我

你諗下自己屋企幾多人係冇啦啦home office嘆緊有薪假先
好多野係對應返

講到返學會識咁

浸會小學 一月中已要交
正仆街

咁3歲果D咪4歲先可以返K1

year 4同學都未見過就畢業了

下屆19-20+20-21 一齊考
每個試場可能要開多層/禮堂座迫啲
19-20中六生當日校考生/自修生？
你知㗎啦，個垃圾政府諗閪到咁長遠咩
實會如期，除非爆撚到勁過大陸（假數字）

邊間u

今年實會爛grade

前半年就打緊仗後半年又搞瘟疫

大佬二次世界大戰戰爭時期都會酌情處理啦

而家瘟疫同戰爭打孖上你叫香港啲學生點樣讀

唔停既話中學last yr果班好大機會直接冇左個last day

唔延既話

返學都唔知學左乜

屌我本身已經讀五年

有全年招募 唔驚

警察招募組

有d老師家長應該買哂機票我諗都幾大機會去唔到

我建議大學就比個酌情權，比班學生自己揀de唔defer,就唔好拉哂所有人落水

今年取消暑期追返進度咪得囉

反正 依家提早放左咁多假

仲要交埋全期學費！班中學生唔想讀咪直接退學lol⋯！幫自己搵藉口

果時補左半個月先同我講留班唔洗補

擔心今年搵工好過啦
讀四年咪又係為左張證書

藍屍老細會好開心 因為佢地唔洗請大學生

我屌

或者免費defer 1年囉

咪係

立即比証書仲好

Shitty

佢係立即比我又唔介意收啊

DSE先最慘

Final yr表示想快啲畢業出嚟搵錢呀屌

真 如果屋企嘈
連自修室都冇得去點溫書

Final year 仲要停曬clinical placement

邊會
03沙士咪又係咁

SARS無同類似反送中嘅野撞期嘛

你問題

其實返學係唔會令人成績好嫁，唔係就唔駛補習啦。

bite the dust

全部defer都係點都會有一年係有兩屆fresh grad架 睇吓幾多年之後咋嘛

重讀一年可以cap多次水

on9，好想哂多年時間咩

不如全世界用返上年年曆

今年先係2019年

咁你有無瀨野？

社科撚冇得用library冇得quote book
最重要係係屋企完全做唔到嘢
唔知有冇人同我一樣

其實學校營運都要錢 點嘔返學費出嚟

停到3月2？

笑左 原來返學有野學

攬炒

重生

澳門無限期停課

由k1開始defer既話，下年就兩屆k1

高中嗰啲要做多次sba

讀中學大學嗰啲要落後人哋一年

佢地可以請美圖，英國，加拿大，澳洲嘅畢業生

係咪潮文黎？

不了 已經遲左2年讀返書
又要再defer 一年

大專就話要錢啫 大學係等政苦找數咋
即係我哋依家係俾少少錢政苦
利伸今日學費deadline但唔想交

同下年freshgrad一齊爭

唔想考online exam 啊

多數有暗pen 要入就高過果科median

搵個籍口，唔係點上街，裝修學校

不如reset個地球，認真

咁係你自己選擇唔讀，唔係唔俾你讀

個概念。。

對

屌你老母咩我唔要再讀多年中六

你叫政府收爹啦on9
開唔到咪sem break返去囉
仲有online tutorial

公開就話無
但Department 應該暗地裡會priority 擺最後（如果同一科）
如果佢無寫明扣分 就一定唔會扣

識人19 entry CU用
15 16 19 三年

其實中學來講
主要都係高form要補課姐
低form同小學都要咩？

Agger我讀engine 重要final year ，邊有得online study 啫DKLM

記得沙士果年好似都停咗超過一個月
但最後都冇補返課
然後暑假照放

Agger我讀engine 重要final year ，d elective 同FYP邊有得online study 啫DKLM polyu 如果硬推唔defer真係唔知點撚算好，成年都冇學過野就畢業

弱智？

屌你係咪未撚讀過大學？

青山又放假

好叻啊，我小學一早溫完大學課程添啦，柒頭皮

啱

呢個真係認真問
而家不斷吹風話放到三月二
但有冇人熟悉教育局指引
咁樣係咪真係會搞到中小學全校暑假都要返？
個人見解係高form dse果班人就應該真係要補課嘅
但係低form同小學都要咩

利申：家有細佬妹，安排緊暑假第一次全家去旅行

啲lab根本做唔到

停學咪要交多1年學費lo，ching

不如大學中學小學 一齊留級一年

DSE分分鐘考唔到

2個月學架 理大停左幾個月....

返到11月完全返唔到學

點會呀，如果重讀咁依家f5啲人下年都係f5㗎嘛，最多係依家k1嘅人下年會多咗成倍k1嗟

梗係要佢下年唔收錢

我之前澳洲間大學，聽過有科個講師過咗3星期就重病入院，之後大學一直無安排人去上堂直到考試期前3星期先發現，之後大學話可以俾學生揀下次再開呢科免費或你自修照考

社會運動加肺炎，呢個學期讀過幾多書

Flash guard 過份咗

打住機爆gpa

養兒防老？

屌好撚慘，我唔想就敢hea 99畢業，咩回憶都冇曬

而家去一個月 lor

只有垃圾先想延期

咪係
最搞笑係有傻鳩竟然會講得出咩溫多一年
我當年AL 溫左半個月都無
咪又係2A1B

有咩問題
你都低低地

會唔會延遲放暑假

其實抗爭輸左考得幾好都無用，將來出來做野都係藍個班同大陸人做你上司
而且dse咁易，對最top個班學生來講讀少一兩個月其實影響不大，一般人考得唔理想可以有好多條路，副學士/高級文憑駁上去都得，再唔係重考又得，唔需要全部重讀一年

3月2先復課
大把學校mock未考
老師未必改得切

你老師袋袋平安左

On9 生活費唔洗錢啊 你估個個大學生咁幸福有老豆老母養嫁? 想讀可以自己停學下年再讀 點解要逼人陪你重讀或者summer讀